【九陰真經2】招有興趣嘅朋友加入

聽講九陰2今年會出，開定個post想邀請巴打們加入
講下九陰2同九陰1嘅分別先
九陰1就係典型mmorpg
九陰2係生存+沙盒+無縫開放世界，以生存為主，所以玩法上會非常唔同
就目前官方既消息，九陰2同九陰1最大分別就係，九陰2裝備唔會綁定嘅（姐係有機會跌裝）
九陰2生存特色係有飽食度/寒冷值/生病之類嘅生存要素
仲有一樣野係九陰2每個人出生地點都係隨機，官方亦強調九陰2絕對唔會係pay to win嘅game，唔會再有商城99武學呢D
所以根據我嘅經驗，九陰2係玩多人合作
愈多人集合左之後再搵個靚位霸左佢做據點
人夠多梗係霸風水寶地為首選
我得知幾個大陸仔嘅QQ群，佢地已經分晒黨派，最大果個公會已經超過二百人
所以我而家招眾連登兄弟一齊加入！！
有咩問題盡量問，答到嘅我盡量答
我地嘅Tg群

九陰2同九陰1最大分別就係，九陰2裝備唔會綁定嘅（姐係有機會跌裝）
九陰2生存特色係有飽食度/寒冷值/生病之類嘅生存要素
仲有一樣野係九陰2每個人出生地點都係隨機，官方亦強調九陰2絕對唔會係pay to win嘅game，唔會再有商城99武學呢D

聽住先啦 wn講d野真係信唔到三成
當年九陰1公測都推左三年
今次仲話唔會有貨幣系統 回歸以物易物
吹撚到
Btw 都會狗衝

push

display 要幾勁

一多人出招lag爆

聽落咁似H1Z1

咁又係一大堆人開太極拳古譜鳩暈 有幾多真係打技術

到最後都係食裝打人數

聽落好似變左POE 咁

大陸公司點都揾到方法屈你錢，玩過九陰掉過坑，不了

同POE大纜都扯唔埋喎

諗到個少俠要生存就好想笑

未必 裝無綁定姐係會跌
幾土豪都無用
人多一圍佢都係等死

官方話生存佔左好大部分

玩過就知道初期無坑

真江湖黎架嘛

留明

見到d人話九陰一坑錢就好笑
想問下有幾多隻online game 唔洗錢？ 尤其係呢d 武俠game
當人地用血殺刀,魔心手呢d 唔洗入錢都有既武學上五絕既時候你班人仲係到怪d game 要充錢先勁
九陰一已經比較平衡既game,都仲可以咁多人屌
幾多人用人妖動,九宮劍等等贏到古譜
如果連99金都冇錢買既返去玩彈珠台,踩地雷算吧啦
隻game 係後期出左大世界,乜撚野血海魔刀 先開始失衝姐
btw 網速真經

ching唔好咁激動

要咩配置先?

應該唔會太高要求

幾時先有得試玩

九陰2出左再算

留個名 出左再講

等緊 最撚鐘意做殺手

琴日先開完post

有冇話今年大約幾時開波

前線人員靠你啦

真係唔知wor

留名

大陸啲game成日都更新失敗好撚on9

會狗沖
不過好驚佢會似ARK

差不多 生存為主

未試過

控制台轉個系統做簡體就得
萬試萬靈 無影響

其實九陰咩都好就係出個99武學最on9

幾百蚊一次性買斷+大量無屬性時裝/exp增加10%都冇問題

只係想佢快d出

咪撚再賣激活碼賺錢呀屌撚死佢

好難阻止
同埋你覺得 佢開發成本咁大會唔會係買斷制

要賺到盡無計架啦
成班都R爛腳日日俾人卒數
期待佢九2啦 沙盒game佢賺得幾多丫

神行團戰屌打 同土豪經搞到失衝
打唔死夜玉

一定又要儲分，又要測十幾次

希望九陰二有無根門，繼續入無根門

桃花島先勁
團戰惡夢

唔係話完全唔想洗錢，但我寧願佢係全月費制唔好整商城月費咁撚屈錢，又要買名俊，即係月費，又要你買99金武學，咁都唔係坑錢？不如學返以前金庸群俠傳純月費制練功，咩武學都有機會練到好過，你諗下想練葵花吸星果啲根本冇可能，降龍十八掌獨孤九劍果啲又要做到五絕先有機會學，咪撚玩啦

留名。

快d突破一百人啦

有排都未出

非常有興趣

隔離留完名又留埋呢邊先

最鍾意開紅踢人落街

同埋用魔心手玩新手

一開game至3內個陣好好玩

1內至3內係最完美既時代
沉醉係個世界入面

同意
果陣3內 我都仲係用緊明玉
教完點玩 贏到小小人尊重
九陰2應該都會同幾個舊幫友做散人
鑽研下 希望蝸牛真係有心做長線

佢個美食篇新聞 過左成日都睇唔到

魔心連環手都係好勁 試過打贏古譜

群戰自爆

留明
六年老fans here

推

真係笑撚左
血殺刀 魔心 上五絕
講就講得好聽
經脈同洗火浣台寶物個到又洗咗幾多錢 ?
無練返個江內 我怕你打唔中人呀

btw到後期 日日刷兵錄 勢力日任同其他打怪練功game已經無分別

成段野得最尾個句野認同

兵錄先煩

好撚on9

唔入gp 係到留名先

Lm

出國幾日 個po沉哂

返去玩彈珠台,踩地雷算吧啦
話唔定個天會跌舊金落黎比你架

沉哂

以前有免費大腸

以前唔課金其實都ok，日日雁門關，自己組班輪流學，唔洗錢既一套雪齋，寒心恨雪 就算唔想學，去跟野團一樣有錢分，出本逆天神功就fat fat，有d本錢既，雪齋d招1d bid落黎，2-3 d賣俾土豪

雁門關之前完全係致富既機會，後來d新逼本無勁套路又無咩肉食，唔課玩唔落去

認同

仲有奇遇,奪書呢
好多搵錢機會,
我有個台灣fd,,30幾歲人妻黎既
日日全職打機, 休閒玩家類
每次我放工返屋企, 都會打聽到佢又奇遇
我記得我冇玩之後聽返個fd講佢已經儲左幾百d
但佢好蠢 副本都係彈琴only, 係極度休閒玩家~唔識賣出去
同埋比武呢d 最講網速同技術
我真係有個fd比武 好撚勁
一身垃圾裝..用丐幫唔知邊招..打贏五絕古譜

有興趣

信住先

今年冇可能出到

死左條心吧啦

最弊有d人總係想訓係到等個天跌錢呢
冇水都屙篤尿照下自己個衰樣啦,憑咩

練滿一條江湖內功經脈要三個江內75
兩條五個?
再計埋神行百變同野球拳
咁的確抵你一打五十嘅

lm啦,九陰2仲有雞仔村o既,我就繼續做雞仔村牛屎飛

btw 蝸牛搞掂咗金庸版權問題喇?
後期將所有金庸野改哂名真係經典

lm

呢個真係未確實 但好似搞掂左

牛兄你好

九陰1都等左好多年先出 九陰2應該退休先有得玩

駁唔到就掉句叫人玩彈珠台，都唔知係咪打手

好想快d有得玩

仲未出就開定POST

九陰1當年一出就玩
玩左排就棄左
記得好似玩極樂谷
個陣好多門派任
成班人衝去偷書
Btw 早個排想玩番但好似成隻game變曬咁

人地未開已經開哂公會劃哂地tim la
醒下啦妹下妹下嘅地球人

留意左好耐 又話春天出

出之前都好多功課要做架啦

睇topic以為出左

點解要踢我tg

未未未 但要備戰準備

洗表情

入左谷未

有無消息話幾時出其實

希望十月可以 或者年尾

其實唔好咁大期望，沙盒唔係個個岩玩

等到傻

所以就係沙盒先要備戰 你知好多人要餵到埋口架啦

駁唔到? 你有冇追晒個po 啊?
定係選擇性失明?
呢個世界有咩係絕對公平? 連法律都係追求公平
你自己唔付出金錢/時間就想變勁,你兩個傻閪當自己係虛竹定係張無忌
繼續怨天怨地啦loser,睇死你兩個都係比人屠到退game 個班垃圾

你條垃圾一個point都冇駁過剩係識一味重覆屌話唔想洗錢比時間就變勁，咪講撚左比錢冇所謂，但係比錢都要比得抵啦，成隻九陰1根本衣家就失晒衡，咪出隻2斬掉重練再坑鳩你錢lo，剩係商城99武學又加月費江湖名俊兩樣商城月費制坑錢你都駁我唔撚到啦講

究竟係你個d 所謂既point 我駁唔到定係你閱讀理解力係0雞蛋？
你真係覺得比錢冇所謂咁你就唔會怪隻game 平唔平衡啦
仲有點為之比錢比得值？ 你覺得$200@1 張打狗殘唔值就等於所有人覺得唔值？ 你當自己係邊撚個
屌你老味一個月幾十蚊既名俊都話掠鳩你水,仆你個街$100定$200一套既99金你話人坑你錢
喂我叫左好多次你冇水都屙篤尿照下自己個衰樣啦,你係邊撚個要人地間公司為你整個唔賺錢冇盈利既game?
屌左九陰1咁撚耐不如你搵隻平衡過佢既online gamr 出黎啦柒頭
仲係到死雞撐飯蓋,塞返入你老母個閪啦垃圾

貼埋錢比你條柒頭玩好未?
小學雞死返去玩彈珠台踩地雷啦,沖出黎柒

新手玩有冇咩地方要注意?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

乜鳩古譜都無用,我以前太極打狗齊,都比雙衝鋒99$屈,網速真經你唔夠佢快,你根本格唔到,你打狗2招衝鋒出一招就比人反你,無得打,要開加速器先夠人打,九陰淨係買加速+99武學夠玩

敢問一聲 後期大世界同血海魔刀 有幾失衝呀?

大世界啲武學入手方法咁簡單 儲就齊一套仲想點

血海魔刀 你忍受到9層野球神行百變群戰無敵 參合拳隻揪無敵

對比之下 血海魔刀又有幾失衝

其實你智商可以有幾低
屌極你都唔化
我叫你去玩彈珠台同踩地雷係因為呢2隻係單機game 至撚平衡冇人會屠你啊垃圾,多多藉口

守望者
試過打狗雙衝連唔晒比人擋

[url]睇死你兩個都係比人屠到退game 個班垃圾
仆你個街$100定$200一套既99金你話人坑你錢[/url]
睇個樣你應該係玩港伏 玩到無哂人做人肉沙包先咁嬲嬲豬

睇個樣你應該係玩港伏 玩到無哂人做人肉沙包先咁嬲嬲豬

我係香港人玩返港服有咩問題先?
我假設你唔係玩港服,而係玩乜野華人服大陸服,咁對比返玩港服又有乜令你有優越感啊柒頭?
你係咪比我講中做人肉沙包個班垃圾
比人屌就拿返渣沙話人嬲嬲豬,比我屌足咁耐都仲係到死雞撐飯蓋你都幾撚唔要面

4內 血殺刀+4式打天下
天梯頭十玩家

4內個陣都尚算平衡 對住江湖內功+古譜都叫46開
港伏天梯=刷分
到後期仲熄堆埋獎勵
笑大人個口

4內黑衣內功=古譜啦

刷分咪又豪俠班窮撚

你地無大陸電話點樣預先登錄

酒buff + 鎮派都好勁

4內黑衣內功+套魔手心拎過倚天劍

戈狗？

我唔係戈9

Ser1 定ser 2

ser2同一條線

不過ser1ser2我都拎過

估唔到 和平玩家定戰線玩家 利申打開豪俠

咩幫

以前係外國冇得玩,好想玩
出左喇?

未出..個個都等緊

淨係無99有鬼用，仲有古譜，江湖內功，江湖武學同最重要既裝備問題，即使大家用同一套武學一個勁裝一個普通裝已經差好遠

無計嘅 mmorpg係咁架啦 你不如話網速先係第一重點
期待九陰2啦 沙盒+生存會唔同哂

高登

由開ser果陣已經開始玩 玩到五內退game
隻game真係好好玩
但會沉迷 玩到返工咁

利申:由開ser到五內退game都係高登

隻GAME真係好撚上癮..
收工趕番屋企打

好記得放學同條女講返屋企
佢：你好咸濕
我：你唔好成日諗果d'我要返去守世王

鬼妖

應該由皇師開始對打

普通裝出黎打幫神行點血

No

最記得係成日追殺歐陽兄弟果兩個on9仔

同九陰1一樣吹到幾大幾大,最後雷聲大雨點小

對句睇下本存摺先不能同意更多，無錢根本就係比有比錢既虐，佢打你就切豆腐咁，你打佢就r痕

99武學賣199仲要玩限量

[/quote]

冰xx 定 冷xx

同佢地唔係好熟，不過當一代一支獨秀

天劍 天運子 張蕪紀 過街老鼠